Guendouzi啲防守舒服到

藍斯係前場跑返黎都快過佢

人哋逗住中場呀

要準備打反擊

佢係完全無視入波條友係到睇波

要留力打狗

藍斯搏命到respect

藍斯最尾都攤晒手

好彩下年可以拍馬度迪

北倫敦同西倫敦都有舒服型球員

佢望到藍斯喪跑緊
ok有你跑我幫你逗住

師承丹尼臣

咪亂用舒服啦

點解可以慢成咁

舒式防守

有馬度迪跑埋佢果份
呢條友workrate 99

細爆好躝

舒服式踢法得佐仔一個先做到